let geo = [
    {
      "question": "Welche Stadt ist die Hauptstadt von Deutschland?",
      "answer_1": "München",
      "answer_2": "Hamburg",
      "answer_3": "Berlin",
      "answer_4": "Köln",
      "right_answer": 3
    },
    {
      "question": "Welches ist das höchste Gebirge in Deutschland?",
      "answer_1": "Alpen",
      "answer_2": "Schwarzwald",
      "answer_3": "Harz",
      "answer_4": "Mittelgebirge",
      "right_answer": 1
    },
    {
      "question": "Wie viele Einwohner hat Deutschland?",
      "answer_1": "67 Millionen",
      "answer_2": "83 Millionen",
      "answer_3": "54 Millionen",
      "answer_4": "41 Millionen",
      "right_answer": 2
    },
    {
      "question": "Welcher Fluss ist der längste in Deutschland?",
      "answer_1": "Rhein",
      "answer_2": "Elbe",
      "answer_3": "Weser",
      "answer_4": "Donau",
      "right_answer": 1
    },
    {
      "question": "Welches ist das größte Bundesland in Deutschland?",
      "answer_1": "Niedersachsen",
      "answer_2": "Baden-Württemberg",
      "answer_3": "Nordrhein-Westfalen",
      "answer_4": "Bayern",
      "right_answer": 4
    },
    {
      "question": "Welches ist das kleinste Bundesland in Deutschland?",
      "answer_1": "Berlin",
      "answer_2": "Hamburg",
      "answer_3": "Bremen",
      "answer_4": "Saarland",
      "right_answer": 3
    }
  ];


  let tech = [
    {
      "question": "Was ist die Abkürzung für CPU?",
      "answer_1": "Central Processing Unit",
      "answer_2": "Control Panel Unit",
      "answer_3": "Coding Processing Unit",
      "answer_4": "Central Power Unit",
      "right_answer": 1
    },
    {
      "question": "Welche Funktion hat der Arbeitsspeicher (RAM)?",
      "answer_1": "Daten langfristig zu speichern",
      "answer_2": "Programme und Daten temporär zu speichern",
      "answer_3": "Den Computer zu kühlen",
      "answer_4": "Die Grafikkarte zu unterstützen",
      "right_answer": 2
    },
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Funktion eines Betriebssystems?",
      "answer_1": "Programme zu starten",
      "answer_2": "Hardware und Software zu verwalten",
      "answer_3": "Dateien zu organisieren",
      "answer_4": "E-Mails zu versenden",
      "right_answer": 2
    },
    {
      "question": "Wie funktioniert das Internet?",
      "answer_1": "Mittels Glasfaserkabel und Satelliten",
      "answer_2": "Mittels Kupferkabel und Funkwellen",
      "answer_3": "Mittels Wasserleitungen und Luftdruck",
      "answer_4": "Mittels Morsezeichen und Rauchzeichen",
      "right_answer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist der Unterschied zwischen einem Laptop und einem Tablet?",
      "answer_1": "Ein Laptop hat einen Touchscreen, ein Tablet nicht.",
      "answer_2": "Ein Tablet hat eine Tastatur, ein Laptop nicht.",
      "answer_3": "Ein Laptop ist leistungsfähiger als ein Tablet.",
      "answer_4": "Ein Tablet ist leichter und tragbarer als ein Laptop.",
      "right_answer": 4
    },
    {
      "question": "Was ist ChatGPT?",
      "answer_1": "Künstliche Intelligenz",
      "answer_2": "Quantencomputer",
      "answer_3": "Hyperloop",
      "answer_4": "Gentherapie",
      "right_answer": 1
    }
  ]